新手養兔仔一問

兔仔既草磚係咪要長放係個籠到
摸完佢/餵完糧俾佢,一時會走過黎聞我隻手,之後輕咬我隻手, 隻兔仔點解會輕咬我
係咪唔小心得罪左佢 雖然唔係話好痛,但都驚做錯野得罪左佢

1, 草磚我長放。同時長放大量timothy 草。
2, 咬你好多原因。例如未熟悉環境，你伸手/ 進入佢範圍咪咬你趕你走。
我亦試過餵完零食想encore 輕咬我示意仲想食。
3, 每隻性格唔同，建議先上兔協網睇養兔資訊有基本瞭解。
進一步要靠自己摸索，好似我隻兔鍾意乾淨，我哋返屋企要先沖涼先准坐梳化同入房，否則佢會追住我哋咬

但係我咩都冇做,坐係地下,之後佢就自己走過黎聞我隻手,之後輕咬幾下

你返屋企有無用番梘洗手？
可能你身上有其他味所以唔鍾意。
如上文講我如果出過街/ 有汗味佢會唔鍾意，會咬我趕我去沖涼

Bb兔仔通常都係咁，你就當佢發牙痕。
之後就唔會

兔仔鼻下方係盲點 所以嗅覺靈敏 可能你餵完仲有味所以咬下睇下有咩食
Btw相處耐左就會分到 兔仔咬你力度有唔同
有時hi下你 有時叫你讓開 有時肚餓/仲想要嘢食 未必係嬲你